【9.28】民陣：【反抗威權 迎接黎明】

#香港人Assemble！聽日！All in添馬公園！

反抗威權 迎接黎明
2019年9月28日
晚上7時至9時
添馬公園集會

#大家記得留意集會時間
#係夜晚7至9
#五大訴求缺一不可
#人民歸來 #WeAreBack
#香港人Assemble

推

唔知我有無聽錯，十一聖上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

push

今晚 1900-2100 添馬公園

Push

推行動POST 上去

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object